<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:orientation="vertical"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/grey"
    >

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical"
            android:padding="20dp">

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_gravity="center"
                android:elevation="5dp"
                android:fontFamily="sans-serif-condensed-medium"
                android:shadowColor="@color/grey"
                android:shadowDx="0.5"
                android:shadowDy="0.5"
                android:shadowRadius="1"
                android:text="Üyelik Sözleşmesi"
                android:textColor="@color/secondaryColor"
                android:textSize="24sp"
                android:gravity="center"/>

            <TextView
                android:id="@+id/textViewUserAgg"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_margin="16dp"
                android:fontFamily="sans-serif-condensed"
                android:textColor="@color/grey_dark"
                android:textSize="17sp"
                android:text="Uygulamada yer alan tüm içeriğin hakları saklıdır. 2021 © Arababam.net - Site Sahibi izni olmaksızın kullanılamaz. Bu bir Yazılım Mühendisim yapımıdır. arababam.net , arabalar ve araba hakkındaki konular üzerine haber, inceleme ve dosya konuları paylaşarak kullanıcılara güncel bilgi vermeyi ve tanıtım yapmayı hedef almıştır.\n\nYazılım Mühendsim Web Sitesi tarafından hazırlanan tüm yazılı, görsel vb. içeriklerin hakları Yazılım Mühendisim'e ait olup, kullanıcılar izinsiz olarak arababam.net tarafınca hazırlanan bu içerikleri kopyalayamaz ve/veya kullanamaz. Arababam.net kopyalama yasağı tarafımızca uygun görülmüş paylaşım hakkı ve izni verilmiş mecraları kapsamamaktadır. arababam.net dilediği zaman bu yazılı, görsel vb. içerikleri değiştirme, kaldırma, düzeltme, ekleme ya da çıkarma yapma hakkına sahiptir. Web Sitesi tarafından hazırlanan içeriklerde kullanabilecek herhangi bir içeriğin telif hakkı kapsamına girmesi durumunda, işbu Web Sitesi içerik hakkında gerekli düzenlemeyi 72 saat içerisinde yapmakla sorumludur. Kullanıcı, Web Sitesine giriş yaptığı andan itibaren belirli servis, arayüz vb. işlevlere erişim ve kullanım hakkı kazanmaktadır.\n\nKullanıcı, Uygulamada yer alan araçların ve diğer tanıtımı yapılan ürünlerle ilgili kararını sitedeki içeriklerden bağımsız olarak verdiğini ve ilgili oyun ve/veya ürüne ilişkin arababam.net'in maddi ve/veya manevi sorumluluğu olmadığını kabul, beyan ve taahhüt eder. Kullanıcı, hiçbir şekilde Uygulamada yer alan bilgilere istinaden zarara uğradığı iddiasında bulunamaz. arababam.net, internet sitesinin kullanım amaçları doğrultusunda ve bunlarla sınırlı olmak üzere gerekli gördüğü durumlarda kullanıcıların bilgisayarlarına Cookie (çerez) olarak adlandırılan ve kullanıcıyı tanımlamaya yardımcı olan yazılımı yerleştirebilir. Cookie kullanımı, Arababam.net Uygulama ziyaretlerinde ve internet üzerinde standart bir politika olarak kabul edilen uygulamadır. Kullanıcılar istekleri doğrultusunda işlevsel kullanım amacıyla yerleştirilecek Cookie'leri kişisel web tarayıcı ayarları sayesinde engelleyebilme haklarını saklı tutarlar. Google dahil üçüncü taraf sağlayıcılar, kullanıcıların web sitenize yaptığı önceki ziyaretlere dayalı olarak reklam yayınlamak üzere çerezleri kullanmaktadır. Google'ın DoubleClick çerezlerini kullanması, kendisinin ve iş ortaklarının, sitenize ve/veya İnternet'teki diğer sitelere yaptıkları ziyaretlere dayalı olarak kullanıcılarınıza reklam sunmasına olanak tanır. Kullanıcılar, Reklam Ayarlarını ziyaret ederek ilgi alanına dayalı reklamcılık için DoubleClick çerezi kullanımını devre dışı bırakabilir. (Alternatif olarak, kullanıcıları aboutads.info adresini ziyaret ederek, ilgi alanına dayalı reklamcılık için bir üçüncü taraf sağlayıcının çerez kullanımını devre dışı bırakmaya yönlendirebilirsiniz.) Uygulamada, Kullanıcıların IP bilgilerini genel bir şekilde Kullanıcıların tanımlanmasını sağlamak ve kapsamlı olarak demografik bilgi toplamak amacıyla kayıt etme hakkına sahiptir. Uygulama, Kullanım Koşulları ve Gizlilik Bildirimi’nde aksi belirtilmediği sürece toplanan kullanıcı bilgilerini yalnızca kendi iş akışı için kullanmayı, üçüncü kişilerle paylaşmamayı ve herhangi bir kuruluş ya da şirkete satmamayı kabul, beyan ve taahhüt eder.\n\nAncak, gizlilik kapsamında olan bilgiler aşağıda belirtilen yasal durumlar ve yasal prosedürler çerçevesinde 3. şahıslara açılabilir. 1- Yasal mercilerden bu yönde yazılı bir talep oluşması halinde 2- Site mülkiyet haklarını korumak ve savunmak amacıyla 3- Kullanım şartlarında kabul ettiğiniz kurallar çerçevesinde Yukarıda üç madde halinde yer alan bu yükümlülükler ve talepler içerisinde paylaşılacak kullanıcı bilgileri dolayısıyla, kullanıcı işbu Gizlilik Bildirimi ile belirtilen gizlilik kurallarının dışına çıkıldığı iddiası ile Web Sitesi'nden maddi ya da manevi herhangi bir talepte bulunmayacağını, Web Site'sinin tazmin yükümlülüğü olmadığını kabul eder. webtekno.com, kendisine ait alan adı içerisinde benimsemiş olduğu iş politikalarına uygun olarak yerleştireceği Banner ve yönlendirme uygulamaları ile kullanıcıları başka bir siteye yönlendirebilme hakkını saklı tutar. Kullanıcı işbu içeriklere giriş yaparak erişim sağladığı internet sitesinde karşılaşacağı içerik ve gizlilik politikalarında arababam.net’in herhangi bir sorumluluğu bulunmadığını kabul eder."
                />

            <Button
                android:id="@+id/buttonDialogKapat"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="50dp"
                android:layout_margin="16dp"
                android:backgroundTint="@color/primaryColor"
                android:elevation="5dp"
                android:fontFamily="sans-serif-condensed-medium"
                android:text="Kapat"
                android:textAllCaps="false"
                android:textSize="19sp"

                />

        </LinearLayout>
    </ScrollView>
</LinearLayout>